【 #112 : Emergency Call for HK Autonomy 】#HongKongSOS

【112: Emergency Call for HK Autonomy】

On 2 November (Sat), global rallies will be held in over 48 cities in 17countries in support of autonomy for Hong Kong, as promised in the Sino-British Joint Declaration and stated in our Basic Law. On “112” (also an emergency telephone number in parts of the world), we are calling on the world to take action to preserve Hong Kong’s status as an international metropolis, and to make a principled stand against oppression backed by financial might.
#FightforAutonomy #StandWithHK #HongKongSOS #112

Stay tuned to latest updates on Facebook@StandwithHK

1. HONG KONG 👷 (112)
Time: 15:00
Location: Victoria Park

=============
2. London, UK 🇬🇧 (112)
3. Nottingham, UK 🇬🇧 (112)
4. Sheffield, UK 🇬🇧 (112)
5. Edinburgh, UK 🇬🇧 (112)
6. Exeter, UK 🇬🇧 (112)
7. Bath, UK 🇬🇧 (1 Nov)
8. Tokyo, JAPAN 🇯🇵 (112)
9. Calgary, CANADA 🇨🇦 (112)
10. Vancouver, CANADA 🇨🇦 (112)
11. Toronto, CANADA 🇨🇦 (112)
12. Winnipeg, CANADA 🇨🇦 (112)
13. Montreal, CANADA 🇨🇦 (3 Nov)
14. Victoria, CANADA 🇨🇦 (112)
15. Halifax, CANADA 🇨🇦 (112)
16. Edmonton, CANADA 🇨🇦 (112)
17. St. John’s, CANADA 🇨🇦 (112)
18. Regina, CANADA 🇨🇦 (112)
19. Ottawa, CANADA 🇨🇦 (112)
20. Washington DC, USA 🇺🇸 (112)
21. Los Angeles, USA 🇺🇸 (112)
22. San Francisco, USA 🇺🇸 (112)
23. Boston, USA 🇺🇸 (112)
24. New York, USA 🇺🇸 (112)
25. San Diego, USA 🇺🇸 (112)
26. Seattle, USA 🇺🇸 (112)
27. Chicago, USA 🇺🇸 (1 Nov)
28. Sydney, AUSTRALIA 🇦🇺 (112)
29. Brisbane, AUSTRALIA 🇦🇺 (112)
30. Perth, AUSTRALIA 🇦🇺 (112)
31. Melbourne, AUSTRALIA 🇦🇺 (112)
32. Adelaide, AUSTRALIA 🇦🇺 (3 Nov)
33. Paris, FRANCE 🇫🇷 (112)
34. Frankfurt, GERMANY 🇩🇪 (112)
35. Hamburg, GERMANY 🇩🇪 (112)
36. Cologne, GERMANY 🇩🇪 (112)
37. Berlin, GERMANY 🇩🇪 (112)
38. Auckland, NEW ZEALAND 🇳🇿 (112)
39. Christchurch, NEW ZEALAND 🇳🇿 (112)
40. Taipei, TAIWAN 🇹🇼 (112)
41. Taichung, TAIWAN 🇹🇼 (112)
42. Brussels, BELGIUM 🇧🇪 (112)
43. Pretoria, SOUTH AFRICA 🇿🇦 (112)
44. Oslo, NORWAY 🇳🇴 (112)
45. Seoul, SOUTH KOREA 🇰🇷 (112)
46. Copenhagen, DENMARK 🇩🇰 (112)
47. Barcelona, SPAIN 🇪🇸 (112)
48. Rio de Janeiro, BRAZIL 🇧🇷 (112)
and counting....

Push

想問科隆集會有冇details? search咗好耐都係TBC

甴大大

到時見！

一陣見！

習曱甴